中大/大埔/新界東小心，東鐵隨時用來運狗進攻

無哂巴士東鐵，區外人好難過去支援

大學果架車郁到先算